{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053096",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000112362",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 용전 더휴식 아늑호텔 1호점_1"
    },
    "text": "ホテル'こじんまり'は、家の安らぎをそのまま込めようとして、外観は白でデザインされています。 1階のロビーはキッチンをベンチマーキングして一般飲食店に変身し、リーズナブルで迅速なルームサービスが可能です。 宿泊施設は韓国語を含む様々な言語で案内をサポートしており、入室の際には身分証明書の確認が必要であり、未成年者は両親の同伴時のみ入室可能であり、基準人数を超える場合は追加料金が発生します。 男、女が混ざって3人以上は利用できず、風船イベントの際は壁紙やカーテンにテープを貼ってはいけません。 全客室禁煙で、食べ物を持ち込む際は壁紙の損傷に注意してください。過度な損傷の際は賠償責任はお客様にあります。 無限大室の利用時間は最大時間で、レンタルサービスとセルフキッチンを通じて様々な物品がレンタル可能です。 駐車は1客室1台のみ許可し、2台以上の場合はフロントにお伝えください。 訪問者のレビューによると、宿泊施設は清潔で静かで、快適で、中心部に位置しているため移動が便利だというメリットがあり、価格に比べてコストパフォーマンスも高いです。 寝具類やインテリアはすっきりして快適で、備品も充実しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルこじんまりの外観はどのようにデザインされていますか？",
            "answer": "ホテルこじんまりの外観は白でデザインされています。"
        },
        {
            "question": "ホテルこじんまりの1階のロビーはどのようになっていますか？",
            "answer": "ホテルこじんまりの1階のロビーはキッチンをベンチマーキングして一般飲食店に変身しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルこじんまりはどのような言語で案内をサポートしていますか？",
            "answer": "ホテルこじんまりは韓国語を含む様々な言語で案内をサポートしています。"
        },
        {
            "question": "ホテルこじんまりへの入室には何が必要ですか？",
            "answer": "ホテルこじんまりへの入室には身分証明書の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "ホテルこじんまりへの未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "ホテルこじんまりへの未成年者の入室は両親の同伴時のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルこじんまりの利用料金には何が含まれていますか？",
            "answer": "ホテルこじんまりの利用料金には基準人数を超える場合の追加料金が含まれています。"
        },
        {
            "question": "ホテルこじんまりでは男女混合の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ホテルこじんまりでは男女が混ざって3人以上の宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "ホテルこじんまりでの風船イベントの際の注意事項はありますか？",
            "answer": "ホテルこじんまりでの風船イベントの際は壁紙やカーテンにテープを貼ってはいけません。"
        },
        {
            "question": "ホテルこじんまりの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "ホテルこじんまりの客室は全て禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ホテルこじんまりでは食べ物を持ち込むことはできますか？",
            "answer": "ホテルこじんまりでは食べ物を持ち込むことはできますが、壁紙の損傷に注意してください。"
        },
        {
            "question": "ホテルこじんまりでの駐車は可能ですか？",
            "answer": "ホテルこじんまりでの駐車は1客室につき1台のみ可能です。2台以上の場合はフロントにお伝えください。"
        },
        {
            "question": "ホテルこじんまりの利用者のレビューによるメリットは何ですか？",
            "answer": "ホテルこじんまりの利用者のレビューによるメリットは清潔で静かで快適、中心部に位置していて移動が便利、価格に比べてコストパフォーマンスが高いことです。"
        },
        {
            "question": "ホテルこじんまりの客室の寝具やインテリアはどうですか？",
            "answer": "ホテルこじんまりの客室の寝具やインテリアはすっきりして快適で、備品も充実しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 368,
        "QA": 613
    }
}